我係一個有禮貌嘅連登仔

待人有禮，談吐大方，唔鍾意𨳒人老母，希望大家可以互相以禮相待，我真係好憎講粗口，多謝

嗱，你咁樣真係好冇禮貌㗎，要改丫

收皮啦屌

Rion 是好的女孩
請你不要侮辱她

知道嘅

平時少啲講粗口會靚仔啲

我都係

錫晒你